飛台中機票一問 求咁多位巴絲解答

我6月1-6月5去台中
上國泰官網睇來回價係 $1445
呢個價位係咪正常？
係貴左定平左

同埋除左國泰有冇其他性價比高既選擇？

利申：極少外遊經驗

淡季都咁貴

巴打平時你買開幾錢 同係邊訂

1

千4淡季飛台中
你好想去/多餘錢咪飛
你個期去台中 比盡一千

2

所以想請教平時你地係邊買有平
我覺得好似都算貴

救命呀

感覺$1445真係幾貴

我次次去都係搭hkexpress

自己上Zuji嗰啲網睇下

大概幾錢倒

上去其他機票網睇囉
達哥果個都有晒咁多間你睇

睇下華航同uo喇
華航平日無sale應該千一千二左右

冇用過zuji
宜家試試先

十一月中去左轉 500$唔包行李
因為hkexpress 三日唔埋兩日就搞promo 撞正唔知48定68一程

Thank you !!!!!

有一次就一月中
ard 1200連行李

$68蚊一程？

華信航空 1000攪掂

行李方面點

係呀 hkexpress 成日搞平機票
計埋稅之類果d 就差唔多500 only
我兩程都禁到68

自己每日上去moon post

我之前去台中$1400 包埋酒店保險了

絲 好強呀
平到痴線